覺唔覺壞消息出盡了? 牛三要來?

重有咩壞消息?美國都無招出。
中國又觀望。而家重要大手救市。

咁牛三重有咩懷疑?

你都用得個救字何來牛三呢